### Задание Поиск на React

Нужно сделать поиск по названию фильма, должен отправляться запрос на сервер во время того как 
человек перестал печатать, или во время набора (примечание: нужен декоратор debounce). 

Задание является закреплением информации пройденный за предыдущие уроки, расширенное 
хуками жизненного цикла компонентов, приближенное к реальности.


Варианты которые подходят по запросу должны выводиться под поиском, или в выпадающем блоке, 
как успеете. 

Ключи должны быть уникальными и стабильными!
Не использовать реф!

Показывать Loader, во время ожидания результатов поиска.